係咪咁快唔記得 邊個爆理大爬渠手足出黎比黑驚？

今日皇天擊殺

手足在天之靈 在牢之怨

應感到安慰

永遠記得邊個落渠救人

肥佬黎個仔勁藍 抵佢死全家

真

二手檸茶毒害手足

好玩唔玩玩曱甴

有心定無意